Key: j, Time since last key: 0.0000 ms
Key: k, Time since last key: 44.1220 ms
Key: l, Time since last key: 56.4039 ms
Key: ;, Time since last key: 30.5762 ms
Key: j, Time since last key: 90.9240 ms
Key: a, Time since last key: 19.3899 ms
Key: s, Time since last key: 3.5431 ms
Key: d, Time since last key: 7.0019 ms
Key: g, Time since last key: 2.9960 ms
Key: k, Time since last key: 30.9331 ms
Key: l, Time since last key: 16.4361 ms
Key: ;, Time since last key: 24.3359 ms
Key: f, Time since last key: 52.0480 ms
Key: d, Time since last key: 23.4299 ms
Key: j, Time since last key: 17.6911 ms
Key: ;, Time since last key: 74.0371 ms
Key: l, Time since last key: 2.9011 ms
Key: f, Time since last key: 5.9988 ms
Key: g, Time since last key: 3.2518 ms
Key: k, Time since last key: 5.1053 ms
Key: d, Time since last key: 86.9989 ms
Key: j, Time since last key: 3.8891 ms
Key: s, Time since last key: 21.4689 ms
Key: ;, Time since last key: 41.8642 ms
Key: l, Time since last key: 5.4529 ms
Key: q, Time since last key: 24.4179 ms
Key: a, Time since last key: 6.3660 ms
Key: f, Time since last key: 8.4972 ms
Key: ,, Time since last key: 1665.5869 ms
Key: ,, Time since last key: 5.8708 ms
Key: ,, Time since last key: 4.8931 ms
Key: ,, Time since last key: 22.7020 ms
Key: ,, Time since last key: 40.0512 ms
Key: ,, Time since last key: 19.2549 ms
Key: ,, Time since last key: 38.9719 ms
Key: ,, Time since last key: 24.2491 ms
Key: ,, Time since last key: 35.6607 ms
Key: ,, Time since last key: 14.9472 ms
Key: ,, Time since last key: 29.9721 ms
Key: ,, Time since last key: 25.4478 ms
Key: ,, Time since last key: 7.9930 ms
Key: ,, Time since last key: 10.0012 ms
Key: ,, Time since last key: 11.0309 ms
Key: ,, Time since last key: 18.4481 ms
Key: ,, Time since last key: 19.0411 ms
Key: ,, Time since last key: 16.3498 ms
Key: ,, Time since last key: 31.7490 ms
Key: ,, Time since last key: 8.2889 ms
Key: ,, Time since last key: 36.0901 ms
Key: ,, Time since last key: 52.7282 ms
Key: ,, Time since last key: 20.9088 ms
Key: ,, Time since last key: 29.5920 ms
Key: ,, Time since last key: 18.4200 ms
Key: ,, Time since last key: 9.1441 ms
Key: ,, Time since last key: 29.1471 ms
Key: ,, Time since last key: 6.4290 ms
Key: ,, Time since last key: 26.9051 ms
Key: ,, Time since last key: 36.5117 ms
Key: ,, Time since last key: 38.9743 ms
Key: ,, Time since last key: 41.9378 ms
Key: ,, Time since last key: 27.9202 ms
Key: ,, Time since last key: 46.0696 ms
Key: ,, Time since last key: 6.8512 ms
Key: ,, Time since last key: 10.1089 ms
Key: ,, Time since last key: 17.1580 ms
Key: ,, Time since last key: 31.6429 ms
Key: ,, Time since last key: 11.9879 ms
Key: ,, Time since last key: 8.8871 ms
Key: q, Time since last key: 1925.6141 ms
Key: u, Time since last key: 259.5479 ms
Key: i, Time since last key: 85.1851 ms
Key: t, Time since last key: 116.9939 ms
